poly 咩hall好

除左勵志啲女正 仲有咩hall多正女

利申 freshman

銀行夠多錢啦

我覺得成德班女仲正過勵志

係咪靚仔先

今年勵志啲女都叫正？ 樓豬食開豬排？

有冇圖🤤

正常樣

今年hall莊啲女

唔好睇 會嚇死你

唔睇唔心息

上ig睇啦 不過個d通常都p過

打手全面進場